台灣 合歡山清境交通一問

小弟唔敢自駕遊 黎緊去台中
諗住搵日下午/夜晚出發去合歡山住一晚
朝早睇完日出就出發去清境農場
上網睇完都唔係好明d交通
大家有無經驗分享下

試過5個人包車去

你真係住合歡山上面定係清景先 清景九成民宿都有日出團 事前會幫你叫旅遊巴車你上去清景 然後凌晨都有車帶你上山睇日出 至於去農場既巴士 清景遊客中心會有巴士時間表教你上去 巴士站啲站牌都list左啲路線 去到就明

正常可以先住一晚清境 報民宿日出團 早上四點鐘左右出發 會睇星先 然後睇日出 睇完食早餐 想留多晚清境又得 離開清境又得

你諗住包車定坐公車先？

統聯客運

去清境農場記得睇清楚d巴士到站時間
D班次好疏 miss左有排等

包車上去/台中轉巴士

民宿有得參加睇星日出團 有車接送 好平

自駕就唔好啦 果到啲山路都幾難行

搭單一問住台中車站附近想抽一日去清境玩(唔過夜) 坐巴士來回要3.5個鐘
係咪得返坐的士或者uber係最舒適最快既方法

啲山路黎黎去去都係果幾條 唔覺得搭的士會快啲 最多舒服啲

可以網上book 共乘

有無推介？

果時用klook, kkday